庭佳近況好嗎

好似又冇咗呢件事咁？

係喎😂

佳仔:心情唔好

改左名你點知

唔計比林病放上檯，根本就係一單好簡單情殺，做咩要關注

潘太呢排去咗邊?

大仆街?

有冇脫默?

最近近乎沒露面 你有新對象嗎